路試又肥⋯

排到靚時間靚期靚路線
個官真的好嚴
屌又要續牌
利申元駕

又肥？幾多take

咪撚害人啦

有冇諗過其實自己唔適合揸車

twice

今次又被人剔超車無望交通
仲要加埋個彎轉得衰
個問題係，我都唔知邊個彎出事

btw 棍Van

有無同路人圍個爐

資質問題 唔好再考啦

唔得就認命 搭下巴士算

轉彎附送嘅遮
擰頭大動作啲啦

下次真係要chok勁啲

第一次賴緊張失準，都算
第二次都肥就真係無得賴

連點死都唔知真係..

第一take pass丙部肥乙部，準備補考乙

Pass丙肥乙 稀有物種

唉我同你調轉
我寧願肥乙部
Ching衰咩

1take勁，2take正常，3take可接受，下一次再fail就算數啦...

肥左有冇諗過咩原因

自己唔夠熟？

定係cf唔掂？

唔會再fail
事不過三

1take巴表示： 加油

淨係緊張衰泊車，之後求其渣其他pass哂

第一次就真係唔算識揸車
好多位都衰，路又唔熟唔識睇
今次摸熟部車同路
係交通睇漏左

事不過三
所以你可以肥三次
第四次pass，都唔過三呀

都真係幾特別
我第一次考路，緊張到chok到個官彈起

nonono
next time must pass

巴打加油 我第四take 先pass
考多兩次啦

棍van？

no more than three
係呀棍van

第一次考 離架死車成百米 我收油吊極力子 慢慢直行未到位扒頭
到咗5 60米望咗下鏡 一野比人踩腳制 問我見唔見到對頭有車 佢以為我要騎線

咁就衰咗 考完番黎 我阿sir打咗個突
佢地以為我可以一take
利申 元駕考 有天份 第二堂就出街

就衰果陣緊張到腳震 之後衰完放鬆哂

唔好緊張

三take都唔過就唔好害人，俾你合格都祝你早日炒車歸西

加油

唔好驚 出到駕院源途既單車徑 行人過路處一定要掌握清楚

記住考車唔單止考技術 最最最重要係安全意識

咁又唔好咁講

揸得車出街就有風險

用考幾多次車黎判斷人地揸得安唔安全有d唔公平

好彩1 take pass到係咪以後一定0車禍?

考幾多次係判斷你識唔識揸車
3次都唔過，要驗下個腦

肥左第一時間唔係諗自己錯咩
而係賴個官 DC9 呀婆

same

錯 考每一次係都係獨立判斷你識唔識揸車

你係咪考第3次過左所以用3次做準則

返屋企打機啦 唔好出街害人

樓主考邊條？

廢

我第二次pass，我覺得第二次先pass都係on9。
想像唔到第三次都肥，要考第四次係幾咁垃圾。

我都知自己缺乏經驗同意識
今次雖然肥左但都對自己有信心
btw多謝鼓勵

好鳩貴，包埋7堂 5千幾

最短個條元朗邨

駕院都肥

1take咪可以超速，逢車過車？

啱啱肥
1線出兩線左，打埋左燈，後面架車喺我左後方標上黎，個官話我夾佢

之後跟架小巴尾，佢開車我跟住慢慢開，有個呀嬸衝出黎，剔我未顧及其他道路使用者

又3000

呢啲就真係不幸
下次加油

下次比宏業東你

個人黎講運氣一向唔差
我承認係自己失誤

咁就屌西
第一次係肥宏業東
cf話今次個時間十成九都元朗邨
唉下次又未必咁著數

同意, 三次都撞到奪命甘呢啲killer又點計

1分2線你隔好遠先入線？貼線過應該唔會有咁既事發生

三次都 killer
千錯萬錯你手車一定無錯

有咩不幸，學車都會教你睇後車睇行人

嚟緊準備第3take

我就1 take pass嘅

1 take 唔代表手車好，但 3take 代表你真係唔好渣車啦

3剔又點 屋企有靚車渣既話
你理得幾剔
你冇車渣1剔又係垃圾牌

互勉之
衰咩呀Ching

我1剔都係鳩考吹咩
出來有車渣 你理得人考試點考

有車渣好威

又衰？

轉彎前要幾次90 度望鏡， cfu 冇教你咩？

轉d d 都要望！

停低架車你咪唔駛肥囉，乜叫標上嚟？

阿嬸又係，可以停車架

你鍾意可以考多 n 次

第一次衰擰頭唔夠
第二次出路口望車時，停左係禁區

我上次兩點 時間靚唔靚

停禁區真係死得

你考成點
我下次兩點

你考個牌唔係為左渣車
為儲數字?

之前次次操果個位都有死車，要踩住禁區望
考果日就冇，不過咁大罪冇得賴

知錯咩就下次就無事

同一個錯犯兩次真係要考慮清楚

第二次pass 上年十月三十日 考工業村

望比佢睇 90度度擰頭

係咪轉番入去學院 車房大昌個閪位 個個位最9煩

好撚出奇咩 駕院上十幾堂就考啦 好心咪扮老屎忽啦

咁撚益你元朗村

1 Take考車都打咁耐飛機
1 Take考飛機果d要打幾耐飛機咁

肥多過3次

唔知係唔係叫車房....宏業東線有個路口要望左右有冇車，之後轉右去紅綠燈個位！

考第2次壓力仲大過第1次
因為再肥又要俾錢同時間去學 好撚煎熬
利申: 2take 廢物

知你講邊度啦

咪係 咪又係自駕先係雪櫃拎番個牌出來
講真考幾次 有錢考得啦
有本事咪寫信去運吉署
考超過2次即釘 以後冇得考
冇本事就收皮啦

樓豬可能要出絕招
出口術

「好，過死車，而家望盲點先!!! 無車喎，cut得」

真心上完十幾堂
我第一次考真係覺得自己唔識揸車
雖然泊車調頭個啲無問題

考車前唔好上兩登得啦
你要明白班人囡就要處女
車牌就要一剔 樓就要比華利山

班人神神地

其實係咁口up up得唔得嫁

聽過有人得
聽過有人俾人Hi唔專心渣車

所以最好用身體做啦

我就覺得無啲人講到咁嚴重
揸車呢啲技能，學到幾多都係睇自己
或者個師傅教唔教到野
最緊要係每次都學到野
起碼我今次揸出街信心大左
如果就算俾我第一次就搞掂
我都無乜信心揸車

屌就係食飯前個鐘數
cf話啲官會趕食飯多數俾呢條
下次未必有了

我都考咗三次
1. 宏業東(撞正上落貨時間 同貨櫃佬對頭走唔到)
2. 元朗邨(的士狗攝埋嚟 然後比人踩停咗)
3. 工業村 pass

都啱嘅，
講講下累自己分心/講少左都死
不過今次應該係衰過完部車
無望番個鏡睇部車有無開

咁睇黎我下次係工業村嘅機會又大左

我做每個動作都出聲，1 take pass

當然唔好喺到鳩叫啦
其實佢咪當你背口訣

我果陣日日比人屌唔望鏡，考前一日都比人屌緊 但考果日又無事 細剔都無

樣既問題 唔關事認真

咁堅

係，可能考果陣提自己做番足 個官又鬆手啲

咁個官又真係樣衰四眼+黑面
但我唔怪佢

叻

樓豬元駕邊個cfu
我自己本身元駕個師傅上堂玩電話 唔理人

教院先肥，根本上堂太少，手震震，唔肥先奇

我考之前已操到熟哂，冇錯漏。

當然一次 pass

有無諗過唔好再考,唔好害人
咁易都肥

佢都會間唔中鐘眼瞓
又無去到玩電話咁誇
但應該唔叫做好好
應該提嘅會重覆提，
不過有啲就要問佢先會講

真係又少鐘又貴⋯
第一次考一啲信心都無

多過兩take 多數都係公路炸彈😂😂

有無開到追悼會

好撚少鍾, 果陣考前想補鍾, 跟住好似6,7 舊水先得兩粒鍾 跟住冇補第一次考就肥左
屌你我pt 做倉搬成日先得4 舊水

3 take都正常嘅, 頭2 take尤其第1 take 根本係考運

考自動波啦

唉，我諗番成程路都好順
係臨尾個彎要入左線
但左線有死車我咪入右再過車入番左
得呢個位佢可以捉到我
但係我真係有望

我都係今日考元朗邨
肥左 第一次考

出去搵 cfu 補鐘la , 均真 d

肥你係有原因嫁 DLLM
咪出來害人

係咪真係咁撚多垃圾，仲有面幫考三次都肥嘅講說話

佢想肥你咩理由都可以入你

你唔衰大 tick 邊個肥到你

登你慘 我都係咁既情況 最尾要靠自己睇片學 我覺得駕院仲伏過出面
而家樓主去排快期?